（極重要）初選問題

呢條問題要答否，答是的話會無咗超區
超區＝區議會（第二）

推呀

push

你改咗名，以為自己fol錯人

Pishhhhh

呢個名會錯咩

吹水台喎清

點知啫，好多奇怪情況

廢燉巴

開錯
好心急

起一起底先知

唔好搞錯呀
無咗票呀

重開？

不用了照推呢個

Pushhhhhhh

投咗未

排緊隊自知呢個問題
呢條問題好撚fake
遲啲一定要追究

收工去投！我投左呂智恆王百羽
戶仔會投邊個

個問題一般人睇問你係咪選民
老閪都係啦
咁就無一票

想問下填左選區地方No.可唔可改另一個地方No.

不可以

推

oh明白
唔該晒

幫手推爆 搞緊票助

屌佢咩 揀撚左’是‘